初選求求大家支持黃碧雲

黃碧雲咁想為大家沖，大家一定要支持佢嚟緊四年繼續喺街頭衝，唔使入議會受難。

今個禮拜六日就係初選投票日， 但好似仲係冇乜人知， 國安法下再行泛民老屎忽嗰套已經唔work， 大家請all in本土/素人，進行議會攬炒，踢走傳統泛民政棍。

快啲撳下低條link check下自己係邊個票站投票:

記得話埋畀身邊親朋戚友初選投票詳情！

同場加推:
(正視聽) 今次選舉目的唔係為左民主35+,係為左DQ 35+攬炒

光復香港，時代革命
泛民屎忽，一個不留

P牌推唔到

邊個負皮？

踢走big雲， 人人有責

但中年人（傳統泛民fans）可能未收到「all in本土／素人」呢個策略
會唔會導致本土同泛民界票界到建制贏晒？？
應該點向中年宣傳投本土instead of泛民？？

推 初選

係正式選舉假設五席爭三席， 3個民主派參選人入議會並唔困難，假設1泛民2本土參選， 即使All in本土，泛民依然能夠靠中老年鐵票成功當選。 All in本土嘅策略越早越好，最好就係初選投走泛民，等最後出選名單大部份都係本土，避免票。

至於同傳統泛民支持者宣傳方面，佢哋大多數覺得投本土都係畀人DQ嘥氣，又或者以前投慣泛民(例如我呀媽)。 針對DQ嘅問題， 可以講就算投咗泛民喺國安法下，佢哋入到去都唔會做得咩，倒不如全投本土逼中共攬炒議會。 另外，泛民有時投票取態出賣香港， 例如黃碧雲支持醫委會改革(經過我近一個月遊說下，我呀媽成功buy民主黨，my香港嗰套)